求iphone X 轉台/續約優惠

18年4月到期

本身用梗CSL family plan 6gb plan
但黎緊number想拆返開，要6gb plan 就可以
睇下有冇iphone X 64gb $0機價offer

TG: